%
% Sampul dalamLaporan


\begin{titlepage}
    \begin{center}    
\fontsize{14pt}{16pt}\selectfont         
        \vspace*{1.0cm}
        % judul thesis harus dalam 14pt Times New Roman
        \textbf{\Judul } \\[1.0cm]
%\textbf{Sub Judul}

        \vspace*{3 cm}       

        \textbf{\Penulis} \\

        \vspace*{1.0cm}
       \begin{center}    
       \fontsize{12pt}{14pt}\selectfont         
        	
		Tesis\\
		sebagai salah satu syarat untuk memperoleh gelar \\
		Magister Sains \\
		pada \\ 
		Program Studi Statistika
		\end{center}
		\vspace*{7.0cm}

        \textbf{
        	{\Fakultas}\\
        	INSTITUT PERTANIAN BOGOR \\
        	BOGOR \\
        	{\Tahun}
        }
    \end{center}
\end{titlepage}
